細個好信星座，大個左先知根本好無謂

細個溝女一定係睇星座，夾唔夾呀
摩羯座既女好撚貪錢呀，唔夾唔想溝
朋友就處女座既男人就on99婆婆媽媽呀

出黎做野先知有家底有父幹母幹先係一切
理鳩得你咩星座，就算你係成個女人咁既處女座
都未驚過

同信宗教一樣，上天已為你安排一切

我喺屋企家不出門已20年，難道呢個就係上天嘅安排

束縛不來如人馬座

呢個真

回頭是岸